屌你老母DURANT唔配有任何成就

無可否認，佢真係好全面，三分中距切入防守咩都做到，個人技術方面真係無可挑剔，淨講技術，話佢係當今第一SF其實真係無得講（當然james都勁，但係durant相對地好似更加穩更加準，而james係球隊影響力方面係大好多）

但係屌佢老味，見到佢條撚屌明明有料，係到要痴埋啲勁人到，仲要話咩為咗拎冠軍。就係呢點，已經可以決定佢呢一世都唔會成為大家都認同嘅巨星，至少我點都唔會認同。就算俾佢係勇士拎到好多個冠軍，多過LBJ, KOBE, JORDAN，我唔會認同到佢係會勁過曬全部人。

睇波係會好自然睇到啲勁波嘅人先，DURANT呢種有真材實料嘅的而且確有人支持係好正常。但係我睇到真係覺得好醜囉，明明有料都要去抱團，仲要係到串柒柒。當然，之前係JAMES過熱火嘅時候，我都抱有類似嘅心情，但係望住JAMES同DURANT係決定轉隊時嘅情況，同埋佢地轉嘅對象，我真係覺得DURANT係呢方面超越咗JAMES，嗰種無骨氣嘅程度簡直係令人無眼睇。

唔駛話咩用事實用冠軍證明佢揀得啱啦，無論佢係勇士攞幾多個冠軍，佢都唔會係一位真正嘅巨星。

佢唔配！

只能說佢係259

但實力無容置疑

勇士幾多個冠軍都好 呢隊都只係curry嘅球隊

你唔認同關人撚事

259唔配有任何成就

詹屎去騎去熱火咪又係咁
有人話唔同詹屎做大佬
而家勇士大佬咪又係durant

259係第一SF 人唔笑狗都吠

第一人, 第二人都要玩組團係咩玩法

由佢加入湧開始，就注定啲人討論歷史top20甚至30球星唔會有佢出現。

係唔關人事嘅 只不過呢到係討論區 我諗我都有自由可以講自己嘅意見 況且我相信應該唔係得我一個咁諗

你有意見可以講架 不過都改變唔到durant係狗呢個事實 極其量係一隻打波好勁嘅二五狗

當時睇占士轉隊真係屌出聲 因為當時都未有呢種事發生過

只能說durant係真係柒好多 本身okc唔係廢隊，你極其量都係話西書係到阻住個地球轉。佢要轉隊唔係問題 但係點解咁多隊揀要入一隊岩岩淘汰你出局嘅球隊？

而家勇士攞冠軍，我都只係覺得係curry嘅球隊

KD 同 James 都難成大器架啦 ~~

當今球場上有 D 星味得返幾年前牛仔高佬 , 宜家黃咖哩三分手感仔 ,
西書都有少少光芒 , 但未成大器 !

其他二打六就無咩睇頭

占過熱火同騎 係由0開始WOR
本身既球隊都係戰績都唔係爭冠份子
要比較性質似BOSTON個隻
冇錯兩隊都係有3巨頭 但0 TEAMWORK 化學作用 全部由頭磨合過
RISK 好大
FAIL 就= LAKERS (DH12), Nets (kg,pp), OKC 今年
成功就= BOSTON

259個隻係隻身去一隊戰術陣客 設備本身已經係CHAMPIONSHIP CONTENDERS 既球隊
仲以上年俾人反CUP 既球隊

樓主個名

屌你丫由零開始都講得出 WADE本身係廢柴黎架原來

大佬人地喺雷霆果時隊友喺westbook 係你都走啦

沾屎難成大氣
連登仔講野真係人唔笑 都吠
d人討論緊佢係唔係all time top 5嘅時候
竟然話佢難成大氣
清識ball

返棺材啦死老野

騎士拎多 2~3 個總冠先講啦 ~~
當騎士拎到 10 個總冠 , 去溝淡 熱火 果 2 個壞紀錄 , 咁咪可以傾下囉

由0開始？成績？
乜上季既成績可以帶落下季用咩？
你睇下FOJ轉投熱火/騎士既時候仲帶埋d咩人同佢做隊友先

反而占士早期吹到the chosen one 唔夠打走佬到熱火

點會

過多十幾二十年邊有人會講佢259

人民英雄cp3 James harden

你on 撚9??
由0開始係指 TEAMWORK 默契呀
斷章取義 返去述多d書啦

再講WADE隊波本身咩戰積呀
係咪衝冠陣客呀

睇到勇士慶祝既時候 心諗佢地知唔知醜

睇到02lakers 06heat都有same feeling

呢幾年拎盡冠軍 top20點會冇

講真 259要連登仔既認同重要過champ好多 比我寧願比連登仔封上神台都唔拎冠

NBA做馬風氣過晒火

好似我地討論八九十年代既球員
都係拎佢既成就出黎比
邉有人再會理轉過乜隊

同樣道理
過多十幾廿年
應該會個個都吹奏Westbrook條食屎狗連續兩季大三元
刷數據？邉有人記得

關你撚事咩自由市場

邊個all time top 20八九十年代球星加入反cup自己而又係冠軍級既隊伍？

打比賽係為贏架啦 , 又冇犯規又冇違例 . 唔配乜鳩 你可以唔鐘意佢 , 依d 好主觀 , 無所謂 . 但乜撚嘢唔配 佢係咪乜力都冇出過就champ 左
如果佢當年冇走 , 之後退休都冇ring , 係咪你送隻比佢 ?
都係個句 , 你唔鐘意佢冇所謂 , 唔鐘意一個人唔洗咩原因 , 但講乜撚嘢唔配真係好戇鳩

算鳩數啦
最後實洗底成功

佢低賤到減埋薪喎

同我講既野有咩抵觸 ?

咁你咁講依家所有球星收底薪入勇士咪得

個時3-1比人反CUP 轉個撚頭同人攬頭攬頸 好失望

其實cp3 咪又係一開始想去奶jame harden條廢物

球星肯經理人都唔肯啦

第二個唔講

Cp3夏天肯唔肯收20m一年幫球隊簽人呀

james

人地本身就係巨星 但指環更實際
配唔配就

講到尾即係一定要自己擔大旗先係英雄
你咁樣即係暗串皇馬班人啫

成地玻璃碎啦

有冇咩條例唔比 ? 冇既關佢唔配成就咩事 又係樓主話kd好撚勁 , 咁佢攞fmvp, champ, scoring champ, etc依d用能力去judge既成就 , 有咩問題 ? 唔配d乜鳩姐 . 唔鐘意佢咪唔鐘意佢啦 , 唔配乜鳩 .

中國式精神勝利法

On9 邊個球星同wb一隊可以拎冠？

Rose都係回哂塘先轉隊

占狗夠年年組隊啦

我無講過唔俾轉喎 係轉去邊啫

不過睇你就應該係做開狗 係嗰啲俾人㩒完心口見到佢有油水就過去lur地要佢請你嗰啲

轉咗隊把口仲唔收先仆街

食屎啦，3個 top 當打組團叫由0開始，同埋佢地打USA team 都夾過啦

勁人去勁隊天經地義， 足球界不嬲係咁， 係籃球咁好笑屌人過勁隊

你認為啫

Ummm 岩呀 你有你支持 我有我反對

自由市場嘛

你都唔駛話我知架

玩具係咁

今年贏埋入得top10了

唉

咁你話人唔配啲乜？

樓主放心啦
唔係剩係得連登仔憎佢
外國球迷憎到佢入骨

係吾皇fans 眼中
除左占屎之外全部都係垃圾黎

唔識睇字？唔配有任何成就呀
我唔講得？
我都無唔俾你講啦

邊個人唔想好輕易咁取得成功 與其跟住WB 鳩下鳩下咁 點解唔搵番啲實力相約嘅隊友 有前景嘅隊伍

以前睇cavs入總決都會想支持對家
但自從15年占士單天保打勇
去到呢兩年勇士組五巨拎champ
就好想占士隊贏

但all star 投票輕鬆正選

errrr...總之佢唔配啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!

人地依幾年準備袋多3-4隻戒指 佢真係wfc有冇人認同佢

箭迷騎迷雷迷咪憎佢囉

咁佢實力係all star
同埋佢25到全世界都識佢
正常都入all star

畀著KD 帶宜家隊騎士，岸決都唔知去唔去到

到而家都唔明點解要攞259做遮醜布 根本論仆街情

整身好撚鐘意勇 賭撚一去到對呢隊波冇晒好感
不過叫球星講忠誠都on9啦 球會為利益trade鳩你有冇同你講忠誠
係賭撚做得柒d去勇姐

唔怪得d人話湧fans 全部小學雞 冇腦

又幫占狗洗底

根本論仆街程度黎講占屎冇分別

我都唔睇nba 你屈我係湧狗做乜野

贏就係贏輸就係輸
成王敗寇
NBA講到尾都係一盤生意

係 好支持25離開 如果唔係一世冇冠

佢只係去錯地方

話你係就係，唔撐占就係冇腦小學雞

冇話佢服佢攞冠軍 佢同佢球隊係好強
不過尊唔尊重佢就另一回事

要屌幾耐呀
KD抱團唔配有成就

咁LBJ轉隊組團係咪又唔配有任何成就呀

占狗又幫主人洗底

依家明係拎259 黎洗底啦

重申一次 我無話過durant廢 佢真係好撚勁

但係我針對嘅係佢個決定 我不屑佢入一隊岩岩淘汰佢嘅球隊 但係無反對佢轉隊 轉隊嘅決定可以係岩 只係佢轉嘅竟然係勇

佢轉咗嚟嘅呢隊 係一隊本身已經係有強力奪冠能力嘅球隊

你可以話關我撚事 係唔關我事嘅 不過作為一個睇波嘅人 我都係有感而發

我諗無人想睇到一個聯賽入面 啲人瘋狂組隊 唔夠打就入人到 過多幾年就無嘢好睇架啦

我純粹覺得迷占個班好on9
乜都吾皇
又吹到占士係其他運動都會有統治式表現

之前見到有占狗吹到占士去nfl 打跑衞會天下無敵
結果被我笑柒佢跑衞最多只可以1.85m 高
因為打跑衞最重要係重心夠低 就算被人拉住都唔會即刻pk
跟住條友就發悔氣

護航都係冇雷垃圾

占狗早幾年咪又係小學雞，勝利球迷走去鍾意第一人

占狗組團就得
人地組團就比人屌到一文不值

咪撚幫占洗底啦
根本兩個都一樣

咁轉就一定轉去隊拎到冠嘅 不過唔應該係勇啫

組隊都唔係呢一兩年既事啦

結果咪
今年playoff都算幾正啦
東西岸final都要打足七場
幾十年黎都無試過

冇記錯好似占士打熱火個陣好多占狗話自己係熱火死忠
結果占士一回家就變晒騎士fans
自己本身都係勝利球迷好意思笑湧係bandwagon

繼續留係okc咪一早出咗局囉 今年okc個陣夠勁啦 咪又係西書搞到隊波收皮 教練要去到就輸先轉戰術 人不為己 天誅地滅呀樓豬

原來係戇鳩仔一個

燒完波衫轉頭買番

KD 抱團抱去贏自己嗰隊，仲要3:1差少少都贏到

好似打機咁
唔開外掛去打贏人會好有成就感 個個都覺得你勁
但開外掛去贏完全唔過癮
而家個垃圾KD就好似開緊外掛咁
比著我咁樣贏都無癮啦
唔明點解仲笑得出

你組得隊就為左拎冠
咪撚正氣占狗自己行為

占迷

你影撚衰哂King of Sparta個名

轉會都叫開外掛
你用錯比喻咋

黑哨就叫開外掛啦屌你老母

笑了...

依啲post喺未來幾年要出現幾多次

外掛

比喻錯撚到on9

佢就一路贏

Hater就一路谷氣

50隻湧狗負評

u can hate 259
but u cannot hate gsw

If you can't beat them, join them

not 1

講還講 屌還屌 唔好有占出現ok？唔好再用kd洗白占

你係邊個
利申反占反勇

Kd咁撚樣抱團都可以合理化 係呀自願減薪好撚偉大呀 同隻狗有乜分別 湧狗真係好撚肉酸

wawawa，我屌，3巨熱水個wade 都唔係superstar
痴撚左線呀係咪

25仔黎講，無可否認durant 係歷史最強

自願減薪講緊占狗？

轉去打贏自己嗰度有邊個球星做得出

講緊你隊垃圾賤種湧

我有講錯？

兩邊都錯 打和
Not 1 not 2 not 3 not 4...

KD：使撚你認同咩

無講錯 兩隊都係垃撚柒圾 不過我就剩係想屌柒你條傻鳩

現實幾垃圾先會為屌而屌

第2,4,13

吾皇同259跟本唔同
吾皇去熱火係call友一齊去 熱火本身得wade
唔好話乜撚野組團啦 邊年冠軍係單核贏到 冠軍跟本就要一個勁嘅陣
ai個年單核咪比人4 0囉 屌你地老母 james單核入決比人4 0又要話人廢 個陣容勁啲又話人組團 龍門任擺仲勁過香港啲官
259直接加入冠軍團 仲要本身個隊3-1 自己throw game先比人反cup
再睇翻吾皇個時隊騎 無冠軍嘅要素係入面 東岸仲要有隊三巨boston
吾皇係柒在上The Decision之前無講過轉隊啫

又靜靜雞幫占狗洗底

現實幾垃圾先會聽KPOP

唔同啦 both 柒ok？

收皮啦

用嚟睇嫁on9

完全同意 作為勇士fan 真係完全唔想durant 拎fmvp , curry finals 生性d

占狗發窮惡

259同Foj 都係令到NBA嚴重失衡啒嘅大仆街

永遠屌緊259就搬個占出黎擋
明明兩個都係柒

嘩 咁撚無恥既d 人

um... wade 一幼拖兩老 champ咗 無記錯的話 照你咁講 占就算組隊melo + cp3 + wade + bosh 都係合情合理

wade係半廢人，唔算
bosh係工兵，唔算

結論 ：熱水foj單核奪兩冠

中肯
所以咪洗底

商業世界 係球星都好難聽講咪又係打工仔一名
十個打工仔九個都轉去勇士啦 舒舒服服又奪冠 環境舒服壓力又冇咁大

咪傻啦
依家已經講緊係top30啦

咁邊個唔25

咖哩都係打泥漿摔角嗰陣
條撚樣俾tucker boxout 左幾多球

講到吾皇咁撚清高
咪一樣咁無恥, 上季輸完仲要話自己從來都唔係superteam, 講得出口果下先好野

259係柒在輸完3-1加入個隊姐 但起碼2連final 唔知今年有無fmvp

1. not 1 not 2 not 3 not 4 not 5 not 6 not 7

2. 以後唔著23號

無恥到

吾皇打緊兄弟籃球
冇組隊 唔係super-team

仲撚搞笑 盲閪學人睇野 岩岩咁撚黑都話無黑

究竟d 死占狗為咗捧主人可以discredit 佢班隊友到咩地步

其實有無唸過kd 唔去勇 仲可以入邊隊？
16年完季個時 得騎勇刺 呢3隊牌面勁過雷
要拎冠 其他隊真係唔洗考慮
人地kd錢同個人榮譽都有 唸拎冠好正常姐
去勇騎都一定更多人反佢 但事實證明佢成功左

塞

Not 1 not 2 not 3係講緊入總決次數
佢實現左承諾

去騎咪冇呢d post 囉

quote番邊句話冇黑ok？

同時pub到勇士啲role player 變巨頭

好好笑 樓主一定係係屋企喊住咁打 冇嘢講就搵翻kd 黎鬧

又想洗底
50步笑100步

3. 唔再開場玩粉 - 玩返
4. 拍心口參加入樽賽 - 甩底
5. "我從來唔flop" - "flop係比賽一部分"

仲有冇

又黎呢啲post

好好笑 foj撚用kd黎合理化去熱水

根本兩個都係一撚樣
反就兩個都反啦
一個就大條道理組團 一個就千古罪人
兜得咁格硬不如唔好幫JAMES 兜啦

咁撚得閒幫你搵 我不如大大力屌多你老母幾下好過啦屌

垃圾杜撚

KD去勇同當年占屎唔夠三巨頭塞打直接去塞有咩分別
兩個都柒架喇 不過kd再柒d姐 if you can’t beat them join them

占士

笑死

就係有料先要去勁隊嘛
與其留係一隊打生打死都未必有冠既隊，點解唔去一隊大機會拎冠既隊

任何足球員轉會去疤鍠都係為左痴冠,人格破產

2個波黎打咩

只能說 打波運動呢啲
都係求第一 冠軍 個個最終目標都係咁(應該)

沾士組巨頭=挑戰自己，新環境新隊友
Kd =25 唔配有冠
好波
第時如果kd回歸okc 相信沾迷又會話佢扮晒野 扮忠誠念舊
不過佢地會唔記得左自己個占士係一撚樣
利申: 2個都係259

係死就快啦 咪撚阻住地球轉啦

樓主你照下鏡先啦

一諗到要占士頂住對面隊球員畀wb拎板就想笑

占狗珍惜埋呢幾日喇

走位等炸彈

你呢句熱火時期已經出現過 占士需要有人爆到入內線

占屎幾時去過塞
你發夢見到？

讀多幾年書先

講緊個比喻呀 如果佢去塞咪同kd一樣

佢話如果呀柒頭沾狗

柒唔切

咁啲足球巨星去皇馬去巴塞個啲又代表咗啲咩

FOJ D FANBOY真係冇撚腦
要屌抱團兩個都應該一齊屌
講撚到FOJ好似高尚D咁

講真，259想要攞冠軍唔係嘗試去強化自己球隊而係走去轉隊，仲要轉去啱啱贏完自己嘅冠軍隊係狗咗啲，但都算，當佢個狗格係鍾意即食想即刻有冠軍。
問題係佢講到咁樣轉隊係理所當然，口不擇言對住雷霆講到同之前兄弟勢不兩立，呢點係我最唔妥佢。人要有啲羞恥之心，你認為雷霆成唔到大器轉去冠軍隊無所謂，但唔需要講到咁撚盡，嘗試用兄弟反面去扮受害者去掩飾自己嘅無恥。

利申：湖人撚 , 高比fans

狗鼻trade me都夠膽抽水？

討論top 10 sf 只會拎ring 同數據話事
鬼撚理你組唔組強隊

Who fucking care呀
現實就係話比kd知
你天價頂薪留隊
有骨氣喇
最後只會落得好似kg咁既宿命
自由市場+依個世界無永遠既敵人
佢犧牲金錢名氣
換取佢既成就
根本就無問題
事實上佢
更加唔好講雷依隊體質唔好既球隊
忠誠會傷害你呀

公道講句 佢無講如果

無話抽唔抽嘅，如果當初高比真係trade我都可能唔會再係佢fans。
當初講完trade me 就開始強化球隊，核心始終係佢，咁證明高比喺球隊地位高過259好多

雖然占同KD都抱團但KD垃圾在西決game7一輸就轉會去打贏佢果隊
你話唔係抱團為冠都無人信啦

揾LA同OKC比？

抱團係為輸ok？

唔夠人嘈就屌人占狗 傻閪
叫你全家珍惜埋呢幾日命啦。。。

咁都有得嘈... NBA 愈打愈做馬... 無睇了..

comfort zone

連登仔笑人25 50步笑100步

真

OKC當初個陣再加強少少其實下一年有機會贏，所以259先咁俾人痛恨

樓大豬柒夠未

火箭撚輸唔起

陳述句都比加到個如果上去 好波

笑咗

其實差好遠。durant係一隊有總冠軍實力而且多星轉入一隊將佢地踢岀局嘅隊。

我唸大家要搞清楚
259係自已主動痴埋73 勇度
lbj 係d 球星主動想同佢組隊
兩回事

仆街含家剷死啦 杜撚

Agger

Kd 柒好多

咪on9，湖人黑帝王講咗十9幾年都仲講緊

轉隊唔係為左贏 唔通為左輸?

其實你地悶唔悶？

鬧毒撚鬧足2年
之後就一定講占士
之後一定講占士組三巨頭同毒撚抱團唔同

早幾日先喺NBA post 鬧完一輪
而家又要開新post再鬧過

做4弟

好 心唔好幫FOJ 兜啦
好撚肉酸
一個26歲 就要組團 仲要一直組係東岸 霸足咁多年
一個25 無骨氣 直接去岩岩掃完自己既勇士拎戒指

屌嗰陣lbj全民公敵tim not 1 not 2 not 3
搞埋party串cleveland班球迷tim

屌你老味呢兩件nba大仆街係連登事但1邊俾人屌，就永遠拎另一邊出黎擋
係都要分邊個50邊個100

如果 James 無去熱火 ，呢幾年Keep 住係騎士皇帝，仲要拎埋總冠 ，連續8年入決賽 ，
個評價唔會有負評 ！

俾自己球迷 燒波衫 ....係一世既事 ！
掛唔掛到上騎士名人榜都係一件好大質疑既問題....

lbj下季會收皮，但係259仲有2,3年冠軍

巴打講得岩

james 最慘就係去左熱火

如果佢好似高比一直打湖人,成就一定仲高

所以前幾日d人吹奏lbj>kobe

真係好撚低質

騎一定會幫lbj掛波衫，唔使諗

熱火就多數唔會

諗諗下，法國有vd多反湧都係盲反

唔岩數

熱火有 4 個總決 ， 2 個冠軍
係騎士 只有一個冠軍 ！
計比重 騎士 可以無視 ！

講還講 259個人實力無容置疑

Foj繼續係東岸做山寨王，你肯定佢下季收皮?

lbj唔去熱火組團會去到決賽拎冠?

有塞，公牛同溜馬擋住佢，
之後又冇狀元抽到艾榮

幫騎士拎冠既意義大幾多

為冠軍轉會有咩問題？
湧㵢又唔係死敵
去馬刺就話要屌啫

其實唔抵得先會鬧 如果佢過左檔年年輸 就唔會有人鬧佢

騎士冇cap補唔到強，第8pick又唔會抽到即戰力

塞下季full team，除非lbj入76人，
如果唔係留係騎連76人都打唔贏

岩 一輸就即刻指住佢笑抱團都嬴唔到啦

熱火果4年 聯盟成績表 靚D ，
基本上亮眼點 係熱火 多於 騎士 總冠 ...

你一世無冠 自然有其他 亮眼點，
但係....熱火皇潮我諗無當今籃球界無人會唔知囉....

唔好用 日日睇波 既波迷 做觀點 ....
碧咸最強係 12 碼 唔係無原因

所以根本就因為佢繼續贏 輸波恥笑都黎唔切啦 點會鬧佢

酸撚7到

D玩具撚真係煩 點解勇士一入總決賽 就開始開Post屌25狗 唔入總決賽 又唔見咁多Post屌25狗
其實係唔係D玩具撚又驚佢偶像又要做亞二

25狗係PK 但係占都係PK
成日搵25狗冼底

熱火"皇朝"最令人有印象應該係11年輸比司機同14年比馬刺屠

16年騎打贏73勝球隊同落後1:3反勝，加上g7 lbj幾次超人表現，應該會更多人記得

佢兩個有咩問題
搵勁人組隊有乜咁可恥

其實你地係嬲鳩佢去做湧姐 好揀唔揀揀隊打爆自己既冠軍隊
但講真離開thunder完全無問題 當年二少真係湊唔大
我只係失望佢唔係去火箭拍返舊隊友harden或者去帶其他球隊挑戰冠軍

On9 先會覺得LBJ唔會入騎名人榜, 個冠邊個幫佢地拎返來

我相信佢會返去okc同jh wb 拎champ

OP一定係無樣呃，唔明俾人拖累既感覺

有料唔搵隊勁d?你有料都轉工加人工啦

洗撚你認同咩

你個名

係
成日話年年勇睇到厭
年年占屎又唔見話厭

咪撚幫占洗底，2個都係柒，只係25再柒d咁解

一睇到有唔少人話KD轉同LBJ轉咪又係一樣就覺得同啲勇迷嘈都嘥氣

259寧願降薪都要留舒適圈

一時要鬥冠軍數據多， 一時要比較價值 ？
會否同一標準 ？

所以我咪話 熱火 果4 年係 James 既黑歷史

Twitter 單野 柒到爆

柒雷自己on9姐
留件柒龜

杜撚躝 我曾經好撚鍾意佢 但上年走我對佢完全失望 屌佢老母化閪 仆街死

Thunder up!

if u cant beat them, join them

如果佢走箭同登登組隊
牙龜會點諗

去死敵就話25啫
去湧有乜問題

其實明佢日日比舊會舊隊友屌 ig twitter又成日比thunder迷留言鬧 會嬲都正常
不過作為公眾人物 偏偏自己又小氣忍唔住
所以惹咁多hater都係自己攞黎 呢點係唔抵可憐

其實25唔走差d入final
占士唔走都差d入到總決賽
08只輸比三巨5分
07年又入過總決
三巨都老啦

我始終覺得個4年佢唔走都會有一冠
如果兩冠但兩冠都係騎攞已經>組巨3冠
仲要搞到有樣學樣

睇佢俾GREEN老母話完柒足幾場

對一間球會既價值同一個球員既成個生涯既成就係兩樣野

兩者都係狗 不用分得那麼細

籃球只係一樣可以一人carry既運動 去邊隊又有乜所謂

可唔可以 熱火 又掛球衣 ， 騎士 又掛球衣 ？

可以，不過熱火應該多數唔會掛lbj

歷史性 2 連冠居然無貢獻 ？
騎士 一個冠就上硬 名人榜 ？

睇唔通

點會唔掛

同小寶做隊友 你認為有機會拎到冠

2隊唔少啦
3隊就得張伯倫好似

無撚野呀 講到佢勁過James
佢無可能同King比

組團根本係職業運動員既一部份
皇巴拜咪又係咁組出黎

實掛 應該等一齊退役果陣掛

PR 已經講左會掛

其實係占士抱團先

仲有KG, Ray Gun 哩

Payton 同 Malone 都抱不過柒咗

真心唔明durant去勇有咩問題 足球年年都咩破轉會費乜乜乜啦 唔俾人轉會咁不如shutdown 個 transfer window 啦

再講 James都有去熱火 佢仲核突啦 打極冇冠就去組巨頭 攞左2冠之後一輸左就話要返娘家 話要幫娘家攞返個champ

屌 真係ring又要 光環又要 猗迷就感動到當佢神咁拜 洗晒底咁 已經唔記得佢當初係點樣話要走去熱火

無可否認 James實力同身體質數係好勁 值得佩服 但組巨頭當中佢最核突 最反感

原來oneal有掛，咁lbj同bosh應該都會掛了

班玩具撚不願面對

NBA 個薪制唔同 ，
你有冇見過 4 個頂薪球員 ？

今年仲唔夠強?

點解要你尊重？

咁禾湧過咗salarycap未

啱呀
所以咪冇人尊重隻二五仔囉

討論區唔係用黎發表意見？

當年都好憎james組團屈機，但至少佢果隊係垃圾，靠佢一個打晒，冇左佢下一季即刻收皮。

259除左背叛自己果隊，最重要係佢冇志氣到加入左一隊冠軍球隊，人地打個江山番黎佢身為nba頭3既超級球星竟然走去抱大腿。

當年熱火本身都係一隊中游球隊，同之前勇士齊team係完全唔同，其實咁多隊可以揀，KD有一人carry既實力，但係當打既時候放棄靠自己，實為可恥

當年LBJ都好多haters，依家見佢單核生命籃球都變左倆服佢，KD一日繼續痴splash brothers一日都只會係個極好波既球員，得唔到大部分人既認同

過咗

未見過一個球星可以咁撚無恥
個個似佢咁玩仲得了
馬龍打唔贏jordan就入公牛
lbj打唔贏馬刺就入馬刺
kobe打唔贏綠軍就入綠軍
玩撚咩真係得佢一個當打年mvp先咁撚厚面皮
個頭輸完人就加入人地

Agger 不過如果佢係雷霆拎ring會更加偉大 雖然而家已經top30

KD如果揀塞就可以做正義化身

其實相信好多人都係針對KD唔係反成隊湧，如果harrison barnes仲係到，年年入final都冇野好講

係咪一定有冠得架

九唔搭八 人地問點解要你尊重 你就話無人尊重......

73勝個陣
射三分玩牙膠都可以反

KD唔洗怕啦咁
就退休就單核熱血返年 到時又大把人服佢

你個king都係抱團狗黎 唔好講到實牙實齒

其實係，不過我睇佢都唔會有志氣出番去單核，除非想賺下錢

但係歷史第一球隊可能係勇士

本身熱火得wade 係嚟咗bosh同lbj先勁
但Durant係入一隊本身已經有三巨頭嘅隊

如果東破lbj，再斬浪花兄弟於決賽，應該會比人話勁過mj

而家佢簡左最難既路，係pr上入勇一定係最大挑戰

你都識講要如果
家陣FMVP已袋
今年又攞既話又上一層樓
真係理撚得你

今日講梗係多人buy你啦

說出個重點來

連登仔會唔會好唔得閒
西決贏屌一次，champ埋又屌多次
一年兩次，年年都屌
下年又有依啲post架啦

幾時講都多人BUY 要接受現實

你問埋啲濕鳩問題把撚咩
攞冠軍番黎唔係想人尊重 唔通攞黎擺咩
搞咁撚多都係想威 想型啫

我咪答你依家冇人尊重二五仔呀

n年後，只會人記得佢係n次FMVP，一代球王，成就一定好高

Gsw本身兩入final champ左次仲有73勝，259仲要痴埋去，屈晒機，上年根本證明左冇一隊夠佢地打

即係阿朗係巴塞3冠果陣轉會巴塞，就算之後贏盡榮譽唔會獲得認同

咁如果牙朗做左隊內西甲加歐聯入球王呢

巴塞皇馬有咁多歷史背景因素 OKC同GSW邊有得比

正如MAGIC BIRD隊友夠好又有幾多人提
核突還核突
你贏得夠多冇人理架
但一個唔好彩俾手感仔攞座FMVP就

你明唔明
勇士可能係史上最強既隊伍
KD可能史上最強得分手，最好波
但以佢既球技佢既歷史地位會相對地低，認同佢既人都唔會多

你問我dirk攞1次>KD攞3次

牌品唔好即係人品唔好」，球品亦然，再多冠軍奬牌，都難以贏得尊重。-伍家謙

低極咪一樣半隻腳入左名人堂

係連登同網上依家就係
過多十幾年
如果佢真係三連FMVP一定上神枱

咁攞四次咪得

轉隊=無球品?

得啦 傻占無問題
仲好熱血 真男人一打十
同隻259 唔撚同

占迷真係好弱智

成地玻璃碎

如果沾屎配有成就既 點解毒撚就唔配
兩個有乜分別

詹迷五十步笑百步 兩邊都唔撚抵幫

agger 含金量

睇唔過Durant咁做 講下啫
唔好衝出黎柒住
Durant入一隊本身係冠軍球隊係事實

脷伸: Wade fans

又一個斷章取義既人
唔係轉隊就冇球品
不過kd轉既係一隊打贏自己城市球隊
一隊已經擁有冠軍實力球隊

加上佢twitter 小學雞言論
對自己以前既隊友 球隊既態度

你話佢有冇球品？？？

259 既歷史價值係幫隻FOJ 洗白

加入739勇其實都唔係最大問題
但我想問對上個年佢地對佢做咗咩？

唔使講啦 等我講句公道說話
kd唔配做人

咩叫講下啫 唔好沖出黎柒
呢度有邊個唔係講下
低質到

利申 詹迷

占士咪都係柒，只不過irvings今年走左，成班隊友退化靠佢1打9，場場打足咁濟先有人感動佢打生命籃球。如果佢下年去76人咪又係組團，但起碼人地仲係一隊未成大器既隊，仲有佢已經為cavs付出所有。

259

占狗

先唔討論Lbj
kd根本就係259 就算佢champ幾多次 都係垃圾

仲係屈辱31反勝
你係就努力訓練贏翻
14刺

就好似cp下年去勇咁咋

籃球就係一種堅持
就算最後贏唔到，球迷都係睇到
AI嘅地位就係咁嚟

原因得兩個字，kd無嘅嘢

cp9都吹奏

利申詹迷
兩個都衰
但起碼占士唔係去塞，刺
擊敗自己嘅球隊

屌就算lbj柒到瀨屎都好 同kd唔配做人呢件事係無影響 無kd本身勇都有好大機會贏

但係輸咗

講得好 lbj都叫幫cavs贏一次

低質得過你話人弱智
講句事實 聽唔落話人弱智嘅都唔高質得去邊

以而家既組團風氣黎講 佢想拎冠軍 揀隊最強既球隊有咩問題
只不過係咁啱呢隊就打嬴佢球隊既最強球隊 佢轉隊係傷天害理?
大把球星講野都好小學雞 佢舊隊友對佢既態度我唔見得又有幾好
球品唔係應該講佢係球場上點打波咩
green zaza呢啲打波咁污糟就真係無球品啦

好大機會啫 15贏一次 16輸一次都係打返個和 大家都五十五十

應該算NBA歷史第一個當打Super Star核心球星,季後賽俾敵隊收皮之後,加入對方,

某方面上259都算NBA第一人

世界仔一名，冇咩好討論
比得起價錢同有好隊友（仲要主動搵你傾）實在諗唔到點解唔接受
佢soft同小學雞係事實
但去到湧有貢獻同即食到fmvp都係事實
三子時代我係雷迷，睇到佢champ左都好開心
事關太多我鐘意既星冇champ就傷出收山（rose, melo, penny, t Mac)

加入對家係額外條件？
有無玩運動，有無比過賽
體育精神呀明唔明呀

fmvp咁撚勁咪又係打唔贏自己隊友

你話事實就事實啦

如果game6 蛹士對火箭隻雞係咁幫蛹吹 kd真心收皮

嬴左雷霆囉 但又如何呢 關佢個球品咩事

16之後個陣容都保持唔到，barnes直頭大約之後消失埋，機率有跌冇增

係勁 但男人老狗無義氣無骨氣就可以收收檔先

又三巨頭論
青訓忍足咁多年都唔可以補強

抱團唔係一個大問題 最大問題係自己打唔贏人地就加入人地 面皮厚到了

咁事實269入湧之前本身就係奪冠球隊
heat喺lbj入之前係啲咩 啲戰積係點
我諗你都明嘅

睇正負皮就知幾多人259

heat面目全非你唔提？

所以我咁鐘意kobe囉
輸左俾三巨頭綠軍之後
隔年就嬴返報左仇
但係我覺得同球品係無乜關係 毒撚你最多咪話佢份人唔夠堅持同毅力

1 vs 29好正常

好球員唔去好球隊唔通去榜尾嗰隊？

點解賽會冇屌？

邊4個頂薪

嗱 第一啦 組團組到咁無恥就的確係kd第一人
原因 佢實力接近現時NBA最強
揀隊最強球隊仲要係反勝自己個隊 的確未至於傷天害理
不過絕對係無骨氣同懦夫行為
（講緊佢個時既Thunder 一樣有衝冠實力）

（唔好用James比較
James轉去個時既熱火係連季後賽都要爭入
絕對冇冠軍實力
James 都要carry熱火）

第二 佢講野唔單只係小學雞咁簡單
仲係賤格 e.g印度單野同埋開分身屌鳩自己隊友
咁既反骨仔你想舊隊友點對佢？
仲有球品又唔一定只限場上動作既

結論 Durant 為天下球迷所不恥

真係諗唔明點解當初聯盟會阻止cp3去湖但係之後又容許咁多明星組團

用少陣大字啦，當你自己台主咩

建議整番個球迷投票大獎

選翻邊隊先係公認既冠軍

講到口臭

可以考慮下
有限死樓主先可以用大字咩？

電話追post辛苦到仆街

次次都有ON9沖出黎

要明D咩?
26歲 FOJ + WADE + 龍王 組團就無問題
因為本身隊野就廢 全靠FOJ 先有CHAMP
大家應該尊重吾皇英明既決定先岩?

睇都廢撚事

當年黃蜂班主破產,

黃蜂係由NBA出錢(全NBA球隊老闆)運作,

你trade走左最值錢既cp3,黃蜂仲邊有人肯俾錢買?

新聞都唔搵

一個lbj都已經係大機會奪冠嘅球隊，點會仲要wad+bosh, irving+love？

睇下mj kobe呢啲球員
durant走去啲勁隊 咁都叫好球員
係好嘅自己留係雷霆然後贏番個冠軍番黎

Cant beat them join them

多謝推一推
為了user firendly我還是選擇轉用細字
謝謝

thanks

MJ/KOBE隊波已經勁...仲走去邊?

kobe, mj一直有堆名人堂球員喺身邊我踢你都唔走啦，唔好話咩okc四巨呀，嗰陣個個未buff

最on9明明係Thunder 有能力打贏勇士，比人逆轉就去對隊，背叛左成個城市

占狗：組隊同抱團唔識分？

將個道德標準擺撚到要one man one club
咁周街都係25啦

垃圾kd 屌你老母

咪一撚樣
根本就冇問題

兩個都係無義氣咁轉隊點解唔可以比較
組團組到沾屎咁高調我都係第一次見啦 開個節目大大聲宣佈同3個球星組隊要拎冠
你講到沾屎有義氣咁多 佢當年臨走有無幫騎士換取到咩返黎 佢係自由球員身份加盟熱火wo
沾屎轉隊轉到球迷要燒波衫真係第一次見 對支持佢既球迷講fuck off
我覺得大家要分返開咩係人品 咩係球品
如果人品=球品 咁球品呢個詞語用黎做乜

但今日幾勁

咁唔通打唔贏人就走去個隊就叫好

當年占屎搞party串柒柒嗰個閪樣我都仲記得

謝謝解答

唔同觀點唔係問題
你覺得組團OK 既 咁咪LBJ KD 都OK

你唔中意組團既 就用返同一把尺 睇LBJ 同KD
唔好講到一個好正常 一個過街老鼠
無錯 259 係濕鳩D 但LBJ 都唔係好人
醒啦占迷

識英雄重英雄，古代打輸降服再立功嘅名將多不勝數

勝敗乃兵家常事
又唔係湧打矛波/黑哨
場波完咗仲記住做乜

肥奧走左之後 kobe有咩名人堂隊友
就算nash都要數到2012年仲要已經係38歲

一直都覺得兩條友都冇問題

gasol

鳩猴

嗱 咁你又唔好轉移個焦點
我只係話james轉隊狗
不過durant轉隊最狗
兩者唔係相同
有層次之分

如果你話要換番野俾舊東家
咁james已經幫騎士攞咗個冠軍
james已經為自己既偉大做咗個redemption
(again 我冇話james轉隊係啱)
Durant呢???

球品個定義係睇你點define啫
你鍾意籠統咁 又或者限死係籃球場上既動作都得

你肯定家嫂真係會入到?

發覺籃波撚好崇尚一條友單打lead 住全隊，最好其餘4個隊友都係唔識打波咁先夠說服力 但明明藍波係team sport 黎

交luxury tax

即係金錢玩具啦
係咪得湧一隊過咗個cap

咁如果毒撚出年返去雷霆組團嬴返個champ 你點睇

有wb點贏

駁唔到

講乜柒如果啫
如果未來十年都係james攞冠軍
如果michael jordon出番黎打
如果durant轉去騎士……

總之依家durant係不值得尊重

隊隊都一個salary cap, 拉到幾個勁人係管理層好嘢。

25狗

有無唸過其他隊?
宜家259 搞到nba失曬平衡
搞到阿豬阿狗都組巨頭
其他隊陪打?

每次見到d占狗咬9 259就覺得好嘔心

Durant 打到曉飛都無用，由佢入勇士個一刻開始，已經唔會認同佢既成就

同意樓豬
但curry 73勝 > MJ 72勝
係不爭既事實

慶祝下入三分又畀d盲反話寸柒柒

lbj先係令nba失衡，成個bug咁仲要組巨頭

成個NBA得4粒星?

KD 轉隊冇問題
問題係入冠軍球隊
仲要係打柒自己既冠軍球隊

去騎 箭都冇問題
偏偏去勇
真係柒到甩轆

DURANT唔配....
占士更加唔配啦....

綠軍3巨組隊時...佢地本身出生個隊都好明白佢地...
都無咩大反應

占士走個時....
組WADE同龍王....
玩左幾年...見熱火都殘殘地啦...
而且騎士有個K IRVING..又簽埋LOVE..
就話BACK HOME

到今年啦...
又見騎士殘殘地...又唔肯續約....

如果佢一直留係騎士我就服佢...

但佢次次都見邊隊重建好曬有曬基本就落戶

岩岩路過

點講組團點都唔係KD 帶起啦

單核
唔好講咁多, 巨頭green 換你love 比勇啦

同意呀 由佢轉隊果刻開始已經會有好多人覺得佢不值得尊重
james由轉隊去熱火果刻開始都一樣 無論佢幫騎士嬴到幾多champ都好

同投敵漢奸走狗無分別
259係勇士既感覺就好似僱傭兵咁
curry 先係勇士既重心
一世做2佬啦柒頭259

KD 點能夠話組團呢
團一早就組好了

佢是加入冠軍球隊

先脷伸

覺得KD同占士既行為係無問題...
球隊咪當D球員係貨...
咪成日唔通知就換走人..

咁叫D球員同球隊講咩忠誠

佢真係二五仔
好似lbj咁出道到而家都係騎士球員
忠誠度高
由15年開始睇波
都比佢感動好深

所以出走去組團既james咪更可恥囉

屌你老母 FOJ咪一撚樣

FOJ忠誠度高

當打之年走去組團的確係占士第一個做

08 Boston KG RAY GUN都其實已經開始老
係本身果隊都效力多年

歷史忠誠第一人

師兄冬眠左幾年
呢兩年睇返波未

換？

運動員咪又係打工仔一名，收足人工打波，追唔追求榮譽係個人選擇，kd單野難睇係事實，但佢無做錯任何野 你只可以話佢走捷徑去拎冠，win is win唔通拎完冠要審視自己值唔值得拎？咁點解咁多老將臨退役前幾年都要去抱團？唔好再講咩道唔道德，呢樣野只係傳媒同球迷自己製造出黎既輿論點，強行諸加係運動員身上，自己就企係道德高地睇人

組團我個人覺得 OK
綠軍 熱火 火箭 雷霆
冇一隊覺得反感
反正組團不代表成功的

反而 KD 就不行了
直接加入冠軍球隊

所以好多人屌組隊都係屌占士先....

占士走個時重要玩到好串

做曬TALK SHOW

直接加入亞軍球隊可以嗎?

只可以講以前既球星比較有骨氣
當打時會同你硬拼

無錯，所以我最欣賞Dirk同TD，不過佢地係球隊既際遇都極好，無咁多動機導致想離隊，one life one club係忠誠既極致，要球員球會雙方互相配合，加埋隊波既實力同隊友，天時地利人和，所以係而家NBA愈來愈變得商業化既時候，會再有呢樣野發生可以話係奇跡

Durant睇嚟唔回家攞返幾個champ都洗唔到底

KD唯一一個洗白機會,就係番去幫OKC拎冠

忠誠有咩用?忠誠一隊到最後冇冠冇人會記得你.
就好似barkley同oneal嘈交人地一句你冇冠,即刻冇聲出
只可以話kd係識做人

隻cup cake 成日開分身ac幫自己講野， 仲要成日比人捉到。。。 史上最柒mvp 佢d on9行為，真係記一世

d沾狗咪覺得組團無問題囉

259係肉酸左D
但唔好合理化沾狗呢個組團狗啦

所以我咪一早講咗個結論係
依家既durant唔值得尊重囉

呢啲野好主觀 大家討論下姐
我本人就對james之後開始抱團既人無乜好感 但唔可以否定佢地既能力
其實當年綠軍同熱火組團情況有啲唔同
綠軍3巨頭當年有3個都係由本身唔係有好壓倒性既爭冠實力既球隊到簽+換返黎組團
但係james係當年已經係當打 具備好強既爭冠實力 自由身出走去熱火再加埋wade同bosh
3個中年同3個壯年既分別係到我覺得

Westbrook走咪返囉 有佢做隊友一世都無冠

點解冇人屌勇士簽Durant
個個淨係屌259,,,

賤種蛹 game 6,7
夾硬吹贏

做乜撚?

解釋下點解湧唔簽得？

自己送上門有可能唔要咩
係KD自己唔要面姐

笑撚死 自己睇啦
大把球隊搵佢 勇士其中一支咋ma

試解釋下點解簽得?

你on9？

On9

人哋戒指拎咗、Season MVP 同埋FMVP 都拎埋

死而無憾啦，理撚得你響度酸葡萄咩

笑左 解釋唔到話人on9 zzzzz

救命

foj bosh 自己一個bye bye就走，咩都唔留俾母隊，再之後又opt out 走。
人地bos 用成隊去換兩個星，解散又幫bos 換一堆野

想用bos 幫foj洗白？

on9仔唔識唔好出黎柒
自己search下先出黎吠啦
LBJ留比騎士有兩個首輪選秀權、兩個次輪選秀權和一個1600萬美元的交易特例

睇波少出黎 9up 係咪唔得？
你地騎迷睇好多波咩
咁撚串

除左個交易特例 都無咩用

原本同樓主一樣睇法，不過見到忍者龜今年playoff啲表現，即刻支持kd轉隊

即係你覺得foj 只值呢d
睇下人地bos 付出咗幾多
仲要喺電視上先知decision

你講出我心聲,要鬧就一齊鬧,成日又話抱團又盛,根本自己組團本質就係一樣,原因就係想冠軍
但往往要講拉對方落水話有人仲衰過自己,何必呢?

走去搵wade組巨頭都叫由零開始
咁其實KD去湧都唔係好過份je

foj係碼都叫留咗d嘢比騎士
259即直走乜柒都唔留

259 係柒 但唔好用佢黎洗白吾皇得唔得 好嘔心

Nos. 28 and 54 picks in 2011, No. 34 pick in 2012, No. 30 pick in 2013, No. 20 pick in 2014
講到好似俾咗好多咁

而家係你講撚錯 話人地走咩都唔留俾母隊
我針對你呢個point 講炸wo
我屌你波都唔睇出黎9up

就係等騎爛先有牙榮

係，留d垃圾都係野呀

冠軍隊係騎
照你講法wade, IT, d rose, d will, korver, hill 全部都要死

睇正評就知
重幫259駁

籃球都唔識ge垃圾出返去啦，乜野運動都好，去到最top都應該受人尊重，淨係識學人講乜9玩具，你打過未啊？

你分唔分到被人交易同自己選擇簽個隊嘅分別

第一SF？
笑死了

11年lbj唔on9 wade就會多一個fmvp

再拆細d 比較啦笨
拆到你皇贏為止

我真係好唔明, 一個咁撚勁既人點解甘心走去對家做人四弟

因為佢一去到就做左大佬

當curry死架

諸葛亮去到蜀國係咪大佬？

都話咗係wade fans

佢今年拎到fmvp再講

可能259早一年通知晒okc

搵咁多錢但上網開d分身抽舊隊友水既nba球星咁易明咩

所以話salary cap 應該要分grade,限人頭，有max,min pay
減少抱團帶來影響
將當家定義實體化(例如a grade 有min pay, 你想抱團就要一野跳落b grade 頂薪)

大家salary cap 一樣，根本好公平 勇個三個都係自己pick 返黎再成長到而家呢個level,呢樣咪人地既management 做得好囉，咁我而家有salary cap 簽多一個巨星梗係簽架

重要3個同一界，打USA 青年隊由細夾到大

成班小學雞 唔用腦諗野
唔睇哂成篇野講咩 係到斷章取義 真係好笑
有WADE 係到 但成隊野既CORE 唔同哂 係咪 默契 TEAMWORK 戰術 由0開始呀

OKC 一樣 PG MELO 搵西書組團
冇錯呀係有wb呀
CORE唔同哂,,係咪又係一樣由0開始呀,,,
最後咪組團失敗LO
點解呀? 默契 TEAMWORK 戰術 磨合失敗LO

對比起kd呢

快樂籃球呀 收錢做運動 算咩運動員 全部冇糧出

foj同259都憎 但睇見foj第7場淘汰左老塞唔服佢都唔得
本身支持開老塞 宜家好矛盾 一方面唔想foj攞冠軍 又唔想湧攞

IT同D rose就唔應該放係度啦
IT都唔係想去騎士既
D rose 個情況係 有人簽佢有得上場已經好心足 咁都要比人抽秤

係真fans就知吾王最後一年熱火開季已經有同wade講，無論如何都會番猗，要為自己城市拎冠軍。去到第二年先可以救贖，第一句同城市講cleveland this is for you. 為成個洲拎左四大運動第一冠。

淨係依下背負一個城市既心已經完爆259啦。

講緊忠誠冇用

Foj 出賣wade 撚到佢成隻狗就配有成就?

死仆街仲要攪到手感仔未拎過FMVP

出賣wade 係你自己老屈姐
人地不知幾friend
on9

打得唔夠人好咪攞唔到囉
姓賴？

屌鳩259果陣 班友有邊次唔係攞吾皇黎比
解釋下又話洗底

Nba 本身就係商業野學人講loyalty
做埋義工呀笨😂😂😂
運動員爭取成就都屌

嘩屌， 組左三巨頭都唔係爭冠份子

D湧迷拎西書幫259洗底真係好笑
記者問259 1-3比人反cup咩感覺
佢自己都答唔出啦
身有屎

而家就係連人地收少啲錢都唔得呀，莫講話kd 呀，反勇連三寶寧願唔拎多啲人工，留返係隊夾慣夾熟既球隊打都唔撚得架，都係痴冠 留係隊勁既隊又唔係loyalty 既，勁隊留住勁人亦都影響成個生態 所以話藍波撚啲邏輯真係好難理解

其實唔明點解咁多人唔鐘意勇士，除左KD, 佢既骨幹人都係個別寂寂無名咁打出黎贏第一次冠軍...KD仲要係之後先join

條撚樣轉完會係twitter用錯真身屌前隊友先最賤

唔俾人地一早講好左係打咁耐就咁耐??
講到出賣咁負面 好似咩內情都知道咁

但係wade 同LBJ FD過打BAND WOR...
如果真係咁一早反面啦...

人地3巨頭岩岩組隊未有Teamwork呀
所以咪由零開始囉
唔怪得第一年比德國槍同班老友記射死啦

屌你老味 文盲呀
睇黎要返去讀多幾年小學

最慘係foj組完隊都有牛仔馬刺贏到佢 比人笑下
259過完湧冇得輸

屌你老母啦
好波就得啦
而家佢又唔係殺人放火
掉返轉你幫google 做緊野，但apple 俾你做ceo
你都狗衝走過去做啦
講到咁撚大條道理咁
收皮啦

人地係木狼playoff打得幾好 其實好多人都拍唔到占士

巨頭fail可以計埋今年騎士

你求神拜佛佢今年唔好輸,如果唔係你都幾肉酸
認真救咩贖呀,Decision講到拯救世界

點唔輸

唒鳩氣啦
Lbj咪又係想組團之不過失敗咗渣嘛
個時又話咩好樂意教Wiggins
轉個頭就trade個love返嚟

如果佢輸會轉會,你以上講既野都好尷尬

輸左見wade bosh 開始老就走去第二隊組年輕新巨頭
其實wade都幾大量 比人當condom都唔嬲

咪係
明明LBJ先係第一個259走去熱火組團
以家番娘家champ左一次又變番聖人

其實LBJ同KD真係唔同
LBJ唔係去抱大腿
佢係去搵埋啲兄弟去重整咗熱火
再繼而打爆綠軍
更甚者打爆東區...

LBJ輸咗比綠軍佢做的唔係加入佢~而係搵過第二個方法打敗佢
雖然當年的綠軍太多老餅...明顯都頂唔耐
而且LBJ走更間接為騎士帶來艾榮、T湯等隊員~也騰出了支薪空間
也因為選秀權的交易而得到LOVE

為個人前途打算係冇錯的
只係有好多種方法
KD呢種方法係你打咗我一身~但為咗以後的日子所以我去投靠你~
LBJ果種係你打咗我一身~然後我搵埋我啲兄弟打殘你~之餘重搵方法幫咗自己家鄉
邊種方法都冇錯
只係第一種會比較臭朵

兄弟 ,佢係唔係拯救左成個nba聯盟
曲到圓

幫騎士重組都講得出
仲要講到佢見義勇為 幫熱火打爆東區
真心痴撚線

我都睇到一舊舊,佢可能想曲線抽水
話Kd抱團唔緊要,但唔好美化自己組團既行為
為冠軍我絕對明白

占粉開始出動踩KD

人地去熱火個幾年係為左修行呀
鍛鍊自己幾年之返去拯救自己城市

史上 nba,第一人大帝占士夠係咁
以佢嚟做榜樣有咩問題

詹皇：若達成三連冠，更可能留在熱火

北京時間9月26日，勒布朗 - 詹姆斯在接受CNN記者雷切爾尼科爾斯的獨家專訪時承認，如果熱火在今年夏天擊敗馬刺的話，他更有可能會留在邁阿密。

In an interview to air Friday on CNN, LeBron James acknowledged that with three more victories in June he likely would have remained with the Miami Heat instead of signing with the Cleveland Cavaliers in July as a free agent.

Barkley咪咁做過 champ唔到咋嘛

完全認同

沾迷吹到沾狗忠誠

詹皇：若達成三連冠，更可能留在熱火

就係因為呢樣野所以睇佢唔起 25

唔會無既 但佢永遠都比唔上占士

好明顯做緊大佬wo
curry都要做二弟讓佢

Durant 點 25 都好
關 d 占狗撚事咩
25 抱團始祖

而家259咪搵方法報當年final嘅仇囉 重搵埋金洲班兄弟添

Kd認定嘅對手根本只有lbj

吾皇真係組團都組得熱血D
由零開始 挑戰自己

占狗

如果KD生涯會返雷再拎到Champ 咁件事會好唔同既
占士洗到底都係靠返騎再拎冠軍姐

未至於重組的。不過占士走咗之後騎士的確得到妳多重要的球員。
其中irving係因選秀權得番來。而呢次選秀係由占士的交易而得到。

只係熱火當年橫掃東區好似係事實, 呢個又唔關騎士事。

就算佢返雷拎champ都唔會洗到底架喇
仆街就係仆街
btw點解一定要返母隊拎冠?
nba係商業角度不嬲無忠誠可言

有道理。
不過威少好似嬲咗

原來去熱火為左賣身救家鄉
唔係為左組巨頭
吾皇

我覺得唔會 占士係克利夫蘭出生 家鄉情意結先咁受克利夫蘭人歡迎

當年占士拆左自己球隊骨，搞到騎士第二年差唔多包尾要擺爛。
成隊波低沉左幾年。講到咁做係為騎士好咁，真係得沾迷先講得出。

好啦，過完熱火幾年， wade 又老又殘啦，無希望拎冠啦。 又見到擺完爛幾年既騎士有d 起息，有幾個球員相當唔錯，咪拿拿林飛起wade, 返去hijack 成隊波， 順便回家拎光環洗底。

根本占士就係一個世界仔兼仆街仔。

上面果段留言...
屌喇星 67年前高登唔撚係咁講嫁啵

到而家仲幫FOJ組團講野既係咪狗黎
不過個球員咁狗，球迷都係咁上下

Foj迷洗底

人地出得起人工佢又係自由球員轉去隊勁啲嘅都唔俾，又唔係駛橫手逼球隊trade佢，上年打爆佢又點呀講真，curry本身又同kd friend底，唔講以為轉會去殺父兇人個隊度

佢地肯嘅有咩問題

真係三日唔埋又一個呢類post屌KD。
KD轉去剛剛擊敗過OKC既勇士，於球迷角度（勇士迷除外）當然抵屌，屌佢無骨氣。
其實球迷們都真係好難服侍，特別是新一代既球迷。
從一而終只效力一隊，奮鬥一生而未能奪冠就笑鳩人地on9浪費自己青春唔轉去有競爭力既球隊，我同佢地講波經時，真係聽過佢地笑鳩史托頓，米拿等係自己浪費自己才華係無競爭力球隊，但講起KD,LBJ轉會佢地又屌屌聲，真係龍門任佢擺。

講返KD, 如果KD真係為冠轉會既，轉去實力比OKC高既球隊係無可厚非，而講真當時實力比OKC強既球隊其實唔多，而當中有薪金空間可簽佢既又冇幾多隊。佢仲要Free咁走，OKC咩都拎唔到，難怪西書咁撚憎佢既。講真KD轉去勇士真係錯在時機，同埋大家對你KD係有期望，覺得你KD係有能力可以carry okc 爭冠，但佢帶頭跳船，難怪球迷同西書咁撚憎佢

拎到冠軍 點都無屌得咁勁既
同埋占士回家唔止克利夫蘭人歡迎佢 佢一返黎果下即刻當選全美最受歡迎男運動員(之前13年都係MJ)

其實如果之後KD好似LBJ咁返去OKC再幫OKC拎一次冠軍，佢會唔會洗到底

（不過西書一日係OKC，佢都應該唔使旨意返去。）

(之前13年都係MJ)<---搞錯左，不過MJ曾經連續13年當選

今朝睇嗰埸見佢係咁入，真係睇唔透點解咁有料既人要為咗冠搞到自己個名臭哂

其實trade 西書，毒撚可能唔走

D ON9玩具撚講到轉會好似放棄國藉咁

同埋james可以話係一個人撐起左Cleveland個經濟

"The report says the number of restaurants and other eating and drinking establishments within a mile of the stadium James was based during his time with the Cleveland Cavaliers and Miami Heat increased by 13 percent. The report also reveals the employment within those establishments went up by 23 percent. Those numbers also dropped when James was not on either team."

真
為左FOJ 放棄埋頂薪肥約
臨老先比熱火撚

只能話香港人係難明D家鄉球星既重要性

班沾迷吊人259之前唔記得左沾係259始祖

你老味，收撚皮啦， 第一年三巨就打總決賽， 都唔叫爭冠份子， 你縮返入你老母個臭閪度啦， 傻鳩

實力真係好好 衰無骨氣

IRVING醒目,見到WADE晚年咁撚折墜
預知隨時比FOJ當CONDOM咁玩
即時走去BOSTON先

近十年 除咗活塞 馬刺 小牛
其他冠軍隊都係垃圾

如果到時curry kt都傷到收咗皮, KD先走返去OKC, 會點?

佢第一？
你試下james有隊友專注攻防個時
有wade幫 rose都守得住
個人能力係咁勁唔會被人反cup啦

IRVING晚年FOJ重有得打就真係抵佢做GOAT

傻撚左？拎吾皇去同隻9比？

kd=messi
一個投靠73-9勇士
一個投靠三連冠西班牙核心

猢湧猗

係你覺得洗到底姐

巨頭始祖話人抱團

認同Ching
拎幾多獎都唔撚配呢條仆街

以前都仲欣賞過呢條撚樣
每年都不斷進步去提升球技

抱團之後突然成個人變晒
講野又寸柒柒

呢條仆街靠抱團贏的獎真係一個都唔撚配

利申：非雷霆，騎士，勇士fans

認真講句

KD最大成就係幫占士洗白 等班占狗可以爽快打J

屎味咖哩 咖哩味屎

d人話hater無撚腦我都唔信 原來係真既
你咪自己google下2016 game7果陣Cleveland既反應囉
人地球迷都無野 你班傻仔就扮撚哂代表追撚住黎咬 笑撚死人咩

依度好多滯港克里夫蘭人 連個鐘都行得慢撚過人

好撚大義呀FOJ
明明走果陣乜都冇留比CAVS

呢個世界打得籃波都係為隻戒指架姐，有戒指拎就夠啦

原本都覺得James靠抱團拎champ但人地起碼有返家鄉帶隊拎番次 個人覺得Durant如果想拎番人地既尊重應該要返okc拎返次champ，如果唔係根本無得比

Wade 都垃圾 ？

當然james都勁，但係durant相對地好似更加穩更加準，而james係球隊影響力方面係大好多

唔算巨頭囉

幾on9 先可以攞呢兩樣野黎比較

咁應該用咩字眼？

top5 sg 都唔算巨頭

又老又廢比熱火唔續約又比騎解約打回頭有幾勁？

ring x2
as 6
fiba x1
Olympics silver 2 bronze 1

熱火個陣係要有lbj先贏到，gsw係有冇durant都照贏，就算俾佢打到曉飛都冇意思

玩具撚真係好on9
勁人去勁隊有咩問題
唔通去隊垃圾隊群埋啲垃圾隊友會拎到冠？
自由市場係咁架啦

好似雲佩斯轉去曼聯咁
係好仆街
但佢係用實力入波拎英超
佢係配得上個冠軍

kd同樣
你可以話佢仆街
但唔可以話佢配唔上拎冠

Cp3去火箭已經係錯誤選擇

當今第一SF仍然係James。
同埋，KD幾撚勁都好，都唔會係呢隊勇士嘅大佬。

你計埋廣告費在內？

講到占士去熱火無減薪咁

連登仔一味剩係睇人工James過去熱火已經帶黎好多marketing gimmick同為佢帶好多廣告費啦

你咁講成個東岸球星都唔可以投靠cavs 啦?
成個東岸比吾王撚左8年

救贖cleveland, 拯救宇宙
人人有波打

幫無champ 過嘅人champ
所以每年成隊換

收到風bosh 心臟唔好, 走夾唔唞

占士減薪去熱火： 好多商業收益
KD去勇士： 低賤減薪狗

green 呢d 得平均得分個位數,
2nd rd 35 pick 就叫超級巨頭

個陣wade都係好後期先知foj離隊
Foj咪仲閪 組隊唔仆街？

歷史前五sg嘅prime time都唔算巨頭
咁唔怪得foj話自己冇打過super team
咁計klay dray curry都唔算巨頭啦

bosh>green
wade>kt

連登仔話唔配，kd好驚

打工都想去大公司啦

嘩屌你班占狗點解可以咁撚無恥

你又有幾勁先
咁ewing夠差唔多啦 佢都比人交易咁多次
佢咪又係四大中鋒之一
又入埋名人堂啦

冇kd po first round都過唔到

突破盲腸

痴撚線wade都唔算巨頭
咁依家nba都冇咩邊個球星係巨頭
定係占狗想話吾皇單核為熱水奪兩冠

其實你有冇睇過05 06 final

人地岩岩出世呀

美斯去皇馬會點

癗湧本身係死敵？

係得玩具撚有道德高位要入33 34去痴冠先無問題

樓主篇文套落foj度都啱用

差咁撚遠都講得出 真係無腦

其實我覺得杜撚出走okc去gs又冇乜大問題喎
大佬佢都喺呢隊波留左好耐
由超音速之後搬去okc，都留左9年
Okc又唔肯花大錢去買球星返黎
得一個pick返黎又成日上腦9射9剷既Westbrook
咁俾你揀
你會唔會去隊廢隊度繼續捱呀？
運動員生涯有限，佢咁做我又覺得無咩問題喎

對住Westbrook 唔轉真係無得打
你睇過左溜馬既v. o就知wb 真係減低隊友實力第一人
至於轉邊隊黎講，GS又唔係低薪球隊實力又高，轉過去都係正常選擇

利申：Kobe迷覺得一世人一球隊仲要carry全隊拎冠好撚型

秒

你識唔撚識，垃圾

嗰陣個個都識笑全佢係全聯盟唯一阻止到Durant嘅男人

你攞依家嘅wade同嗰陣嘅wade比？

最廢就係你呢類型回覆
你咁講你開沙拿/利物浦post做乜

湧fans咪前幾年湖熱fans

啲占狗仲未嬲完？

所以啲人成日話西強東弱~
你話腦粉好乜都好~我真係覺得多少係占士做成

可惜 牙龜幫佢洗緊底

會練成一身MMA的好武藝

湖人3連冠個時 黑贏左kings
贏左刺，拓
已經攞冠軍

東岸屎到乜咁，76，公鹿，龍都係單核
個時有lbj?

其實kd去邊先啱

已經送左大好青春比okc,走嗰時又得騎勇刺三隊叫做各方面都一定好過okc

一世無冠咪棧同依家一樣比D低質fans笑

鬼咩 毒撚去湧搞到吾皇少幾冠

學Melo去紐約人

系 占士高尚d

你地口種ge賤種球員繼續花式撚你地最心愛既鳩占 名利雙收 你地就繼續谷鳩氣 真愉快 占狗晚節不保係自作孽

賤種占狗

平時又笑高比迷j熱血野 而家又肉撚酸到講咩肩付起一個城市既心 占狗就係垃撚圾同肉撚酸

講得好！

人唔笑狗都吠

唔知點解連登仔反占士仲反得勁過占士家鄉球迷（第一次離隊果時）

可來5巨？

你講燒完波衫再奶袋底嗰班球迷？

curry
kt
kd
green
二姑

奶袋底咁難聽

符合現實

利伸 識一個死忠 當地人 第一次開記招話走真係憎到佢仆街但冇燒波衫
不過佢話隊波廢開 留到佢幾年算係咁

佢playoff同lbj轉隊，騎士決賽都入唔到 too soft

好彩係幾年既事姐
要搵番news 都唔難

死cupcake逆風靠curry 順風射射射 垃圾

無睇藍球但唔明有咩問題
打波打團隊唔係打個人
你做project都想搵班勁既gpmate

Nick young/ mcgee/ sl34/ kevin looney/ zaza

奶黑人袋底...有啲噁心...

NOT2, NOT3, NOT4

賤種地底泥KD狗都不如了

259刷走晒curry fmvp 勇狗點睇

Curry 自己打得差, 刷乜走o者, 佢自己生性ge , 當年就唔會二姑拎 la

Durant 做得最錯就係阻住吾皇登基

其實就算係咁~
LBJ還有很多選擇~
相信當時還有很多有望爭冠的球隊向LBJ招手
但他當時還是回到家鄉
畢竟當年的騎士遠未去到LBJ可以輕鬆打打的地步吧

Love......Irving.....
邊隊球隊有咩人都唔會有輕鬆打打架啦

無love同irving佢撚會玩愛回家咩
打曬開口牌叫隊波trade love先肯返去咋

唔配啊，屌你老母

哦 ..

勇迷可以收收爹，過千個正評，反259仲多過反皇巴拜曼就知咩事

幾多個總冠軍都掩蓋唔到佢係一個反骨仔
明明Okc對波其實已經有能力打到總冠軍
但個25仔寧願抱大腿 贏撚完比賽係到串柒柒
KD25仔死全家 !!

唔係咁點...冇乜問題JE...
唔通球隊賣走晒啲人...然後一個勁的都唔買咁...?

LBJ唔撚係痴落熱火到？on撚9

點撚樣同
kd係勁轉入最撚勁嘅隊
lbj唔係
再加上呢幾年雷霆同勇士可以話係係死敵
雷霆一哥轉入去勇士做細佬
拎撚咗總冠軍都唔光彩

啱
兩個都係25仔
只不過一個25啲咁解

比你講撚到wade bosh個啲一文不㥀

我話騎士嘅隊友垃圾 佢先轉入熱火
關wade bosh嗰啲咩事

唔撚係有irving同love 佢會撚返騎士咩屌你老母死沾狗

自己組團就合理
人地抱團就屌

唔撚好屈9我湧 /259 fans

淨撚係反沾屎 佢去邊隊我一樣反

上場打到成舊屎咁都贏到，證明佢係勇士根本可有可無

Nba根本就好唔平衡 細城市球星慘過食屎
大城市球星長留就比人歌頌忠誠

Anthony Davis 字母哥呢d就慘 細城市冇得玩
完約轉隊實又有班撚屌嘈

除左dirk個冠基本上年年都有人吵 on99

攞26分都可有可冇

你望下game 1

唔好話同占士比 幫Curry奶鞋底都未夠班

仲以為自己第二人

成撚日開假ac 讚自己

259真係狗黎

一係留到老先去組團
好命既咪好似KG咁執返隻ring
衰既就malone咁乜都無囉

pelicans 有幾慘

隊友垃圾? 咪學下dirk咁減人工搵人囉
講到吾皇好撚委屈先轉會, 仲未計佢the decision單野
根本兩條友一撚樣

得個三成命中率，三分1-7，球球一拎波就iso，無佢一早贏左

冇佢連第二round都過唔到啦，carry咗兩輪宜家喺度一沉百踩

第二round都過唔到？最多咪輸多一兩場，呢隊勇士健健康康就算無259都會入到final

岩啊259抱大腿

你真係好撚戇鳩
人地一開始問lbj唔係痴落熱火到組撚左3個當打明星
你又唔知答緊啲乜柒

明明係foj帶左個抱團文化入nba
拎左3個champ就無人記得？
當年係熱火又話咩兄弟最後輸左champ邊個又帶頭走？

點解要拎lbj 黎比kd單野
差好撚遠wo

兩個都垃圾 唔使爭

熱火嗰陣唔係最top但佢叫埋另一個allstar一齊去就冇問題？

咁下年foj約埋dmc cp3 pg一齊去太陽 灰熊嘅話都唔算係抱團啦？

唔好咁肉酸幫foj洗底啦好唔好

根本果陣FOJ一轉去熱火
除左熱火球迷 全世界都屌到仆街
點解過左幾年之後有人開始覺得冇問題
就算FOJ再勁都好 當年柒左就係柒左
一個真正球王除左全能數據關鍵時間
最緊要既係勇氣同CARRY既能力
如果當年FOJ冇走
將果隊騎士CARRY上去 加埋佢依家全能數據 歷史頭3一定有
依家? 只係一個冇能力CARRY隊友要去抱大團既打波唔錯球員囉
例子 DIRK KOBE

Dirk認同 kobe就算柒數啦 死好命出道比人trade去湖人大球市 有晒勁人加盟
冇比人trade 係黃峰唔轉頂盡得1冠

兩個都柒
但kd一定柒過詹皇架啦
入一隊冠軍隊
而且勇士一直打多幾個球證 更加垃圾

紐約係咪大城市

又黑哨論，係咪咁輸唔起呀

傻撚左？
吾皇唔出走騎士1.0
分分鐘依世都唔會有冠
唔會有kI love 做隊友

一冠都冇 佢數據幾勁都唔可能有all time top 5

傻撚左？
KD唔出走okc
分分鐘依世都唔會有冠
唔會有curry klay做隊友

一冠都冇 佢數據幾勁都唔可能有all time top (？)

你係咪講加素？仲有冇
塞軍係咪大城市？點解90年後到宜家，威得兩三年，仲有係老將組隊先係咁。

KD未走個年領先湧士3場先再俾人反cup咁輸
唔係兩少輪住打到6柒咁 一早贏左wor
明顯陣容係夠打衰自己 然後背叛兄弟
再屌9 隊友廢 仲要開twitter 分身咁玩

吾皇係直落俾spurs 4:0 根本連打都唔都打呀
兩邊陣容差幾皮wor

一邊係領先俾人cup
另一邊係橫掃

反占都做多d功課先啦

輸就輸嫁啦，直落4場輸會威啲？

扮睇唔明呀
不過算啦
講左中點出黎都扮睇唔到架喇

LBJ去熱火前

騎士係東決
熱火入唔到季後賽

LBJ去熱火後

騎士入唔到季後賽
熱火東決

KD 同佢比？？？

周圍幫人拎champ
慈善球皇

KD去勇士後

勇士兩冠
OKC兩年都1輪遊

去之前呢？

輸左

輸左咩？

輸左季後賽 攞唔到冠軍
KD加盟後 兩冠
反觀OKC KD一走 兩年1輪遊

總結:

OKC有無KD都入季後賽
勇士有無KD都西岸冠軍

OKC無KD=過唔到1輪 (始終有龜,PO都入唔到就好撚柒 話哂都係MVP)
勇士無KD=73亞軍

LBJ去隊入唔到季後賽既熱火，打兄弟籃球，原本佢同wade私下都老死黎，佢錯在太揚姐，開曬show又乜又柒，雖然當時我都屌柒佢，咁但係之後佢真係番騎士拎埋champ，講真算係用成功幫自己洗底啦

但係kd? 15-16季後賽，3-1領先比73勝勇反cup，16-17就話選擇最難既路入73勝勇士，況且本來佢同勇士班人又唔似LBJ同Wade咁兄弟籃球，Kd真係純粹想為冠軍，同d拎底薪既老將心態其實一樣，係呀佢係有冠軍有Fmvp，但講起勇士唔會諗到佢先，講起勇士都係最初既curry同Thompson ，KD唔會好似LBJ咁既地位，無講係一隊波，係整個Nba既歷史裡面，因為勇士真係可以唔需要KD

你認真家假膠
我分唔到